其實Hiace 同 Alphard 係咪同一底盤？

好似

利申唔識車

上代Aph係

20系？

一架ff 一架fr， 點共用呀

alphard 有4wd 版
唔係hybrid 果隻
底盤就唔清楚

Hiace 好玩過Alphard

Hiace高級啲

窮到得返錢既老闆先坐ALPHARD

生活富有充實既人一定渣HIACE

呢個就係分別

秦國啲長陣hiace幾正

Hiace 駕駛樂